夠鐘啦 狗call支援 不被捕

Be water

已撤

我係香港人，我願意罷工

8月5 全香港 齊罷工

Be water please

有狗引人打人 速撤

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面

閃喇

8月5一齊罷工

快

快閃快閃！

組織全民玩快閃！

出閘啦

Run

唔好戀戰啦

閃

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不要說be water 嘗試說hit and run

走丫😭😭😭😭😭😭唔好中計

Hit and run

上緊裝啦，要be water 同在場講阿

現場朋友幫忙叫散